中國、中國，鮮紅的太陽永不落!

我係愛國愛港中國人，夠薑就同我隻揪

今日做乜唔行出去金鐘大大聲通講